
Una placa de Cinc de forma rectangular, tiene 60 cm de longitud y 40 cm de anchura, a la temperatura de 20 $^{o}$C. Suponiendo que la placa fuese calentada hasta 120 $^{o}$C y consultando la tabla de coeficientes de dilatación lineal, calcule:
\begin{enumerate}
	\item El aumento en la longitud de la placa.
	\item El aumento en la anchura de la placa.
\end{enumerate}